求救 買左私人龕位但一直都未上到位

幫人問，想問有無人試過咁嘅情況呀？

一直都係交俾親戚跟，點知兩年了原來都未上到位

打去問間野佢話要等政府批牌先上得

再上網搵下新聞得知政府批得好少牌俾私人龕場（不過唔知佢講嘅等政府批牌係咪講緊呢樣）

錢就俾左，先人一直都未上到位，想請教而家可以點處理？

唔該晒各位

上發牌秘書處個網有得check下你間嘢係咪申請緊牌 定係已經俾人reject咗 兩樣都冇即係佢水鳩你根本冇諗住攞牌

感謝巴打
叫佢check下先